第一個提出民主陣營初選嘅參選人 連登仔保送你入立法會

贏票數 輸議席
仲不斷派人選

推

K

推牙

Tui

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式

回歸基本步
初選係人都都參加得
一窩蜂衝出去初選輸好過十一月輸